銀晉公正行呃人，大家千萬唔好幫襯

我樓上漏水，搵左銀晉公正行幫手，又難尾又冇料到，原來之前有朋友搵過佢驗樓中晒伏!! 果真係黑店!!!!!! 大家小心!!